消息指中共軍機於今日中午時分靠近台灣北部領空

12月03日 #中共軍機 出現北部空域，且接近我領空，我空軍在空警戒、並於11時02分、13時36分廣播驅離。

本月累計進入我空域3天，連續第7天，本月廣播驅離紀錄共計07次。

位置: 北部空域

20201203_1102
抄件:中華民國空軍廣播，位於台灣北部空域高度3000公尺的中共軍機注意!你已進入我空域，影響我飛航安全，立即迴轉脫離!
20201203_1336
抄件:中華民國空軍廣播，位於台灣北部空域高度3000公尺的中共軍機注意!你已接近我領空，影響我飛航安全，立即迴轉脫離!

Source:

又係咁

又

劇本：
美國派人訪問》共軍入侵領空〉美軍出手擊落，聲稱要保護重要官員》熱戰

飛埋入台北頭頂先再講

未知有幾近

點會容許飛到咁入

又test反應時間同應對規模

消耗戰